有無人試過同條女提出特殊性要求後,條女反面分手

例如同佢講玩3p,玩屎眼,SM,性玩具果D咁...

我條女呢方面都幾保守,拍左咁多年都無同佢提過呢D野,自己想試左好耐,但都唔敢同佢講... 寧願自己出去搵都唔敢同佢提,驚一提佢就覺得我變態反面
有無人有類似經驗?

無人理

3p

其中一個假設姐,好多人鍾意玩架麻

仆你個街。。我喺街大笑咗出聲

3P我無興趣,但3P係特殊性要求既其中一樣項假設,有咩問題?

Agree
啲sosad做乜啫

it is more than 特殊性要求

me join ok?

咁睇你條線定係邊姐,所以你咪唔接受既其中一個囉

有巴打徵緊,我就唔好SHARE自己條女

咁你又講3p

屌點解轉移左個重點,我係想討論有無巴打有類似經驗

其實要玩屎眼好易

樓主條女比唔比指插？

如果比既 一邊插到佢係咁嗌果陣

試下無名指慢慢摸下肛門位

但你中指唔好停 要不停郁

跟著再慢慢插入去

通常都會話痛嗌停

但呢個時候就唔好理佢

起勢咁插就得

想成功就要有陣時要粗暴啲

同破處一樣

Btw 玩之前最緊要有ky

屌,都話大把人好呢味野,我係提出多個假設易D比巴打代入再分享姐
係咪咁撚難明

入珠

屎眼既野我知啦,問題係我平時叫佢gut高個屎忽比我望佢都推黎推去

佢怕醜囉 咁呢啲野冇計架喎

呢個時候就要睇你識唔識氹啦

氹下氹下就會肯 女人好易氹

屌屎眼正

佢一定要有共識先玩得,指插緊既時候強行插佢後門,佢一定黑曬塊面

其實比人屌果個仲正

一開始講定囉 問佢有咩會唔肯 好難？

就係一開頭無講,依家拍左幾年,突然間講呢D野好突兀

睇黎無人試過
睇黎講出黎既嚴重性無我諗咁高

識玩一定係急警棍屎先黎屌屎忽

頂爛舊屎佢

咁你一開始接唔接受?

嘩 巴打咁重口味

叫你條女搞肚痛先屌屎忽

唔好話特殊
聽過條友 同條女講話想扑野都反面分手
之後條仔去左叫雞 最後又復合返
唔知條女知唔知呢

我有個女仔fd耶撚黎,拍左3年,都無同條仔攪過野,最後條仔頂唔順分手

有邊條女接受到3P呢個特殊要求
玩具嗰啲唔洗問 直接買番嚟同佢玩就得
建議玩具先..玩具都未玩過唔好玩SM同屎眼啦

你見識少，大把
以前高登都有pair情侶徵人攪佢條女 最後攪得成仲影埋相share

a

可能黎緊去旅行果陣買定d情趣衫+玩具試佢反應 應該最易接受

痴撚線 3p都講得出

本身講唔出 岩岩講完打左個冷震

樓主係話例如 是但舉d例咋
成班人弱智?

樓主話玩屎眼係玩佢自己個個

如果佢話3p 要比第二條仔搞你會唔會反面

想肛交嗰d有無上過塞條青瓜入屎眼係咩感覺?
無試過就咪撚要求人地俾個屎眼你屌